黑心男推馬騮落水 後果自作自受

2018年04月27日

黑心男推馬騮落水
後果自作自受

何謂「自作自受」？福建德化縣西天寺景區這名男遊客就是一個活生生的例子！一名男遊客靜悄悄走近一隻蹲在水池邊欄桿上的獼猴，然後狠狠將牠推落水。不過，獼猴身手靈活，跌落瞬間便轉身跳回欄上，並憤而追着男遊客反擊。

男子見狀，被嚇得連鞋也丟下，慌忙躲入旁邊一間屋内，被欺負的獼猴守在屋外，另一隻獼猴看見同伴被欺負，則衝入屋內。

前日，景區管委會工作人員表示，事後男遊客手部被抓傷，不過當時屋內有人，將獼猴趕出屋外，並制止其再度襲擊。根據資料，獼猴為國家二級保護動物。

對於男子無故推獼猴落水池，卻遭報復，還嚇得落荒而逃，網民紛紛表示：「活該」、「腦殘」，甚至是「自作自受」。

梨視頻/新浪微博

上一則
號稱「中國最頂級夜總會」 天上人間大學生OL雲集

下一則
【美圖晒晒】靚女主播真性情吸粉絲 打機同男仔有得fight

上一則
號稱「中國最頂級夜總會」 天上人間大學生OL雲集

Lm

生物打架講重量
我地人類重磅過馬騮，點解條友會咁驚

下一則
【美圖晒晒】靚女主播真性情吸粉絲 打機同男仔有得fight

抵撚死

有瘋狗症

大聖哥應該楂爆佢2粒桃